- prijava in registracija
- h2 baza za dogodke in administratorje
- dodajanje dogodkov
- brisanje in urejanje dogodkov
- iskanje s filtri
- dodajanje dogodkov preko rss parse
- izvoz dogodkov v xml file
- izpisovanje dogodkov na straneh glede na tip

Tu klikni da pogledaš README FILE
[STISNI ME](https://gitlab.com/cernaksimon/praktikum-1/blob/master/README.md)